［月經］有冇人越讀越冇心機

讀黎讀去都係果幾味野 見住隔離位啲人狂drop notes 自己戇居居坐係度又跟唔上 真係冇晒心機

每次都諗：「Final year喇 捱埋就得架喇 」

越讀越覺得無興趣不如唔好讀
勁任性

Drop

Sor lo jot

師兄讀緊咩？

唔好咁諗 捱得一個sem就過一個sem

你ON9?覺得無興趣就唔讀先係任性

咩科